/*
Chinese, Simplified
*/

// MARK: - Settings

"Audio Feedback on Click" = "按鍵聲音反饋";
"Haptic Feedback on Click" = "按鍵振動反饋";
"Haptic Feedback requires Full Access" = "振動反饋需啓用「完全訪問」";

"Characters" = "字符";
"Traditional" = "傳統漢字";
"Traditional, Hong Kong" = "傳統漢字（香港）";
"Traditional, Taiwan" = "傳統漢字（臺灣）";
"Simplified" = "簡化字";

"Keyboard Layout" = "鍵盤佈局";
"QWERTY" = "全鍵盤・QWERTY";
"QWERTY (Long Press for Tones)" = "全鍵盤・QWERTY・長撳輸入聲調";
"SaamPing" = "三拼";
"SaamPing (28 Keys)" = "三拼・28 鍵";

"Jyutping Display" = "粵拼顯示";
"Above Candidates" = "候選詞之上";
"Below Candidates" = "候選詞之下";
"No Jyutpings" = "無";

"Jyutping Tones Display" = "粵拼聲調樣式";
"Normal : jyut6 ping3"      = "正常     :  jyut6 ping3";
"No Tones : jyut ping"      = "無聲調 :  jyut ping";
"Superscript : jyut⁶ ping³" = "上標     :  jyut⁶ ping³";
"Subscript : jyut₆ ping₃"   = "下標     :  jyut₆ ping₃";

"Clear User Lexicon" = "清空用戶詞庫";


// MARK: - Accessibility

// ToolBar
"Keyboard Settings" = "键盘设置";
"Keyboard Mode Switch" = "切换键盘模式";
"Paste Clipboard content" = "粘贴";
"Switch to Emoji layout" = "切换到 Emoji 布局";
"Dismiss keyboard" = "收起键盘";
"Expand Candidates board" = "展开更多候选词";
"Current mode: English" = "当前模式：英语";
"Current mode: Cantonese" = "当前模式：粤语";

// Keyboard Keys
"space bar" = "空格键";
"return key" = "换行";
"backspace key" = "删除";
"shift key" = "shift";
"Caps Locked" = "大写锁定";
"Uppercased" = "大写";
"Lowercased" = "小写";
"Switch to Cantonese layout" = "粤拼";
"Switch to English layout" = "英语";
"Switch to Numbers layout" = "数字";
"Switch to Symbols layout" = "符号";

// Settings page
"Switch back to Keyboard" = "返回";
